撞鬼經歷分享區

兩三年前到啦
個排係舊曆7月
夜晚12點幾1點到啦

係第一城明星海鮮坊落車
係外圍向M記方向行番屋企

行行下有d好似高跟鞋既聲
咁都不以為然
行多幾步,覺得每一步既頻率平均地慢
但係又好似好近咁

個時都無為意係舊曆7月
仲以為後面有個靚女啦
向後偷偷一望
仆街!!

50-60米處既地方有隻紅裙長黑髮既物體過緊黎
即刻飛跑番企

之後病左兩日

屌你隻死窮鬼，大家都係鬼你見到我跑咩春

同你個情況一樣 但係我冇走 因為佢個樣好靚女